給麵仔的忠告

老實講呢個時間
你比人起到真身應該只係時間問題（可能起咗）
倒不如將錯就錯

襯呢個時候進軍財經圈
做主持人
再在職進修下

你嘅前途會唔錯

支持麵神出道

支持面仔做kol

計中計

屌 唔好搞D咁既野

佢唔自爆, 唔會起到底

媽咪麵間公司應該會sponsor你

連登新聞財經網台

麵神轉做股界youtuber
熊！熊！哈！

挽下手有廣告拍

好似光朱同魯芬咁!!

拍YouTube 出聲 唔出樣

3:00 前 要出 一定大把讀者

3點9 媽咪麵

每日830至1145 1300至1545 魚樂無窮咁影住個倉 一日直播收10000都得

麵仔係咪公墓員？

開youtube啦大把人donate比你
大屍都要死呀

三點九大Dodo

叫佢開班啦

dodo dodo 三點九大dodo直播

麵神keep住入熊得架喇支持你

你係牛熊KOL，你知道嗎 ?

港燈定中電好似

支持下海